《入黎傾下》返工返到好唔開心

咩事啊？
我返工都係
好想辭

我返咗呢份2年幾就3年好想腩
愈來愈冇心情
D工作又hea
工作環境令個氣氛好怪

搵到第二份先至辭職

騎牛搵馬喇 用公司電腦搵工

到最後你會發現依個世界得牛 無馬

唔開心就quit啦 呢個世界大把工

一街西工， 仲要要求高， 見工果陣啲工高高在上

番工唔開心係正常
就算你resign左
下一份都係一樣